有冇人覺得iphone 成日自己kill app 好煩好垃圾❓

轉一轉第二個app返黎要重新load過，重新login，有用連登app既你地應該會明

Safari又係，轉去第二個app返黎又要load過

垃圾

乜唔係android 先玩reload咩？

兔唇狗樓主你好似用緊an機喎

你部機唔夠ram ,買新機啦

又多個打手

哦

iphone 2GB>android 4GB， 好似係

未用過3GB果d iPhone
2GB 果d都幾快就reload